\newpage
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
\begin{tabular}{ccc}
   & Bachelorarbeit &  \\
   &  &  \\
   &  &\\ 
   & \begin{huge}Unternehmensmodellierung zur Unterstützung \end{huge} &  \\
   & \begin{huge}des Multiprojektmanagements - Anforderungen\end{huge} &  \\
   & \begin{huge} und grundlegende Konzepte für eine \end{huge} &  \\
   & \begin{huge} Modellierungssprache\end{huge} &  \\
   &  &  \\
   
   &  &  \\
   & vorgelegt der Fakultät für Wirtschaftswissenschaften &  \\
   & der Universit\"at Duisburg-Essen (Campus-Essen) &  \\
   & Lehrstuhl f\"ur Unternehmensmodellierung &  \\
   & Prof. Dr. Ulrich Frank &  \\
   &  &  \\
   &  &  \\
   & von: &  \\
   & Kauke, Julian &  \\
   & julian.kauke@stud.uni-due.de &\\
   & 2279033  &  \\
   &  &  \\
   &  &  \\
	 & Erstgutachter: Prof. Dr. Ulrich Frank   &  \\
	 & Zweitgutachter: Prof. Dr. Frederik Ahlemann  &  \\
	 &  &  \\
   &  &  \\
	 & Wintersemester 2018, 14. Fachsemester&  \\
	 & Studiengang: Wirtschaftsinformatik (B.Sc.)&\\
	 & voraussichtlicher Studienabschluss: WS 2018/2019&\\
	 &  &  \\
   &  &  \\
     & Abgabetermin: 21.12.2018&
\end{tabular}
\end{center}
\newpage 
%%%%%%%%%%%%%%%%% A %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%